美玩討論區（34）2020最後一個POST

請珍惜言論自由

Q&A
孩之寶既Marvel Legends /Black Series邊到訂/買?
1)信和 Hobbybase/現時點/灣仔玩具街
2)再唔係amazon/旋轉app買
3)奇趣天地/Toyrus/孤注一扭
4)銅鑼灣糖街 美漫店 Metro 同Clark's Comics
5)柴灣 Ht toyshop
6)其他黃店

Shf Mafex邊到買?
1)信和/現時點/兆萬
2)再唔係大鋪肥趣/百貨 不過貴
3)aimami
6)黃店 (爆米玩具，古迦玩具，玩具陣，等等...)

⚠️老翻list（歡迎大家update個list )
S.H.F marvel:
Tony , black widow ,black panther,captain ,homecoming Spider-Man ,homemade suit Spider-Man ,cw antman,hulk,Ironman mk43+sofa ,iw starlord, iw iron spider
S.H.F DC:
the joker, batman
S.H.F star wars:
ep4 luke, ep6 luke,clone trooper
MAFEX:
Batman,the joker,bvs Batman，Wonder Woman ,amazing Spider-Man,homecoming Spider-Man
山口式：
deadpool,漫畫captain,漫畫Spider-Man,漫畫毒液，漫畫磁力王
Mezco:
bvs Batman,bvs Superman,deadpool,captain,罰叔
Ps:以上係小弟記憶中見過既流野，盡量唔好買呢d既二手免貍貓換太子 雖然有d qc一睇就知假

Ball joint關節太鬆維修方法 :
1.)用AA膠滴幾點係個球波度 用來增加厚度
2.)完全乾透先入裝返上去
3.)仲鬆就重複1,2 直到緊為止 / 關節實過頭 沙紙磨一磨,唔一定AA膠,不過普遍多人用...指甲油都有人會用

2020,如果剩買咗呢啲咋

lm

Lm

好後悔無訂

留名

Ebay賣好貴等佢出下款算

好多人話似雕像

條腰歪咗如果唔係仲好

Btw有無人有睇Anthony customs
佢自己整figure line 好似幾正

佢專登的個模都係咁

有生之年sentry會唔會出新figure好中意佢

Mafex世一

呢隻有D期待！！！

MAFEX 隊長延期
2021年3月>>>>2021年8月

難

有打飛機手勢，等多年都無問題

打飛機普通手型都得啦
你話送埋碌jer 就話啫

Mezco

分開出多隻？

舊片？

肯出未呀

等緊px版

兩版都訂左

眾師兄知唔知呢隻香港有未？

自己暫時未見過...

美亞寫1月

Shf iron spider幾錢入先合理？

之前miss咗古迦做折

BD version定infinity war ver?

件大衣衣領改左唔係皮, 正喎, 唔駛擔心甩皮

End game final battle

唔知今年出唔出到呢

外國forum話真係分開出多隻⋯

算啦, 今年得返一個月, 下年4月前出到當佢贏啦

通常皮款係咪好難keep

係，過幾年就開始爆皮，所以而家見到多皮都唔會入

黎緊出果隻ghostrider好似都係皮款諗緊入唔入好

無愛就算啦，都係ml 抵玩d

同問1/12包膠係咪都好難keep?

一定難keep過膠架喇
郁得多好易會爛
放既環境唔可以太濕
同埋耐左會出油

應該係，咁耐淨係得一隻包膠，其實感覺做多左，玩又唔玩得，pose又唔擺得，著衫都難又易刮花d皮，玩幾玩就放左，睇慣左其實無包膠都無咩所謂啦

唉屌，隻mk7再販都未收到拎貨通知已經見到街價跌咗成舊

巴打們知唔知mafex 黑蜘蛛俠delay到幾時？

唔係呱 我都訂左 依加幾錢？

日版同行版比？

最平570

對我嚟唔算好大分別

我孤仔訂都係578咋wor

估計就行貨見街先，個價比日版平

國寶訂咗600幾

同一時間，係炒孤訂咗隻哥斯拉，又係whatsapp都未有
就見到街貨價幾成60

就咁睇都唔錯 個頭靚過官圖 等多啲清嘅圖睇埋個body先

頭就一定閃回架啦
得膊頭，胸甲同手係新模
隻手上色唔錯既
地台好膠

隻手套先係主角
個頭冇想像中咁差，好過之前，最後一隻Iron Man落力啲
盒野都幾夠份量，大部份係因為個無厘頭地台

閃回要十二月先有新一批

有地台幾好丫 入櫃無咁單調 襯埋下個月出嗰隻thanos水管

個頭明明同上一隻85一樣，係多咗啲血漬咋嘛

PCToys出轟天猛將屎太濃同龍格

啲眼神凌厲左

閃回頭即刻舒服晒
係差啲血跡

我覺得兩個頭拍埋shf 似啲，但上色就當然閃回高質

Bandai直接印上去真係頂唔順，仲要起格

識發光算係咁，2千蚊以下我先入

都算多件呀
有啲興趣

但係皮款係咪要預定另外買衫換，驚爆皮

一定爆架喇 買定隻ML後備

千幾蚊買架車

當買架車

呢隻都唔平

mafex等現貨定上amiami訂好

真係唔識欣賞dm 只買隻ww

不過麥記真係好癲 DC總算做返次岩既決定

啲造型好正

期待出埋speed metal

好醒目 出既款跟得好貼

rebirth造型七巨頭幾時出都有人買 佢揀唔出住

btw希望ww個頭大貨都keep到水準

淨係想要隻darkfather

robin king同ww都正 係隻batman要硬食多次

終於出
不過長角版口知仲要等幾耐

港紙！？有冇巴打買過呢個牌子

普通版淨係會抽起頭雕同槍再放走

Queen studio...美金喇

Oh...
就咁睇頭樣，一般

請問依隻the child邊到仲有現貨想買黎送比人

灣仔 「社團」 $450 （昨晚見到）

1/4雕像黎
1/4建議買Hottoys
而家收單平一千

同意 最少平一千！

睇睇下屋企都係冇位擺

ww, superman 無支結他，但ww頭好好j

ww個頭希望大貨都係咁

btw今次batman可以咁樣出多次
ww同superman之後可能出多次two pack跟兩件樂器

ML spiderverse咁快出咗

快過Mafex

btw 隻 baf 係 batman?

darkseid版

好吸引

有冇人知隻忍者點解咁貴
單買最貴忍者

呢d忍者雜兵好搶手架，好多人買黎做軍隊，最少都入幾隻，d 鬼佬仲癲， 一入就入一個連

炒狗炒埋Gwen

去美森買,不過無得qc

有人放488 咁貴搵鬼買咩
ML 個頭係唔差，但對脾咁粗好趕客

買mafex/等千值鍊好過啦

終於識加鐵線啦咩

但身高應該都係矮仔

話唔定A1 全線縮水

另外放算
當1/13

Hulk呢個淫樣正

hulk&blackwidow.gif

Smash!

美森唔見有，有無 link share?

原來每隻手指有獨立關節

隻frogman都炒得，你就明fb運作

呢隻我真係講住粗口咁叫......真香！
買過之前隻舊版，啲色怪怪地之餘，導彈仲要對返自已，要用萬能膠將佢整返直。

而家一次過fix哂，新嘅色好靚x3
可動依然高中動幾個level，萬代你大爺仲係你大爺。舊問題仲喺度，啲發射掌心束炮嘅手可唔可以俾對無噴射effect嘅手？無用用用刀隻手架，有幾可Iron Man 同你劈西瓜？

真香.....

SHF mk85 唔好換手 勁多人斷

MAFEX irongg 都係斷爪 都仲有隻本體可以玩
SHF隻85成隻手斷玩毛咩？

恭喜SHF成為1/12最垃圾QC冠軍
成日話MAFEX QC差過SHF既朋友要改口了

講真
ML 蔗渣價錢=食超過蔗渣味道
MAFEX燒鵝脾價錢=燒鵝脾味道(漏單)
SHF燒鵝脾價錢=蔗渣味道

話時話隻Night Monkey仲未有聲氣

全都delay

等到我想放棄

Frogman 正野黎

第一次買shf iron 就食左屎。

唔知有無得救返？我諗應該無得換？

第二張圖係正常 個個都有

Sad 咁個pat補油好礙眼

嘩。。。shf真係山寨貨都不如

呢d唔係B記獨有既舊化咩？

被就黎中動d QC都好過佢

終於有時間打交

已經好過啦 中動都冇乜人中sad
SHF斷手，印歪，甩油 已經係最垃圾QC
孩之寶就算中SAD 都冇咁撚誇啦
最大問題係 比咁撚貴錢 質素差成咁
執柒左佢啦

想喊 搵緊孤仔跟進

跟排儲儲吓開始想玩埋3.75sw 白兵係咪平極都要120-150一隻

要咁貴嘅咩！？

唔駛咁貴喎，你不如等佢出vintage

我見carousell幾貴吓 hb好似都成百蚊隻 想買堆夾mandalorian

你連375都玩埋

儲到咁上下就要開新line

真，美玩真係一個無限深坑

隻手其實都係錯，佢整到戴咗手套咁
電影只係搶哂啲石，入哂落自己套甲度
同埋啲電都唔止一隻色

第三方都做得好過笨大

笨大啲戰損 搵人整好過

平心而論 佢今次隻寶石手套係唔錯 幾靚
但會斷手

Thanos 5子到貨

啲色好似靚過以前,不過唔買啦

隻手套有燈?

美森買咗下半年無買過玩具咁滯，淨係入咗呢set

P的

實物個盒勁大

到底係呢啲人智障定當人智障

佢個腦都係戰損版

遲吓隻razor crest 不過我唔記得訂

見人po aeon買ML狼人100蚊盒

底衫定皮褸

皮褸

呢隻應該巨量貨, 真係無見過斷貨同有人炒

想入喎，請問邊間aeon??

好似間間都有

唔同風格用黎夾翻ML好似幾頂引

比例差d

peter b 換豬頭頭仲夾ml

black series 新wave出貨了

Shf mk6訂唔訂好呢
同mk7分別大唔大呢

單買一隻 mk7靚d
儲一套擺格納庫中動抵d

麥記隻beyond要入 又有新貨

好正

真！我都係諗住儲下套格納庫做背景
希望中動出齊

灰鳩pool

我都係咁買，差mk1同mk7咋

我爭隻4

估到會單獨出所以無買2pack，但會唔會太灰

有冇圖

Mafex 出dr strange
追住shf 啲失誤黎打

搵到了

隻baf好似係小丑機械人個身

Amazon有返免運終於買到

補圖

身形好撚正，但應該都係矮撚，同埋頭雕都係好膠

如果有副廠頭應該幾正嘅，mafex啲面相真係好卡通得iw thor雷神叫做可接受

要睇大貨嘅 有時實物會靚過官圖

空靚打無表情不如唔好出

點會冇 冇show啫

希望表情到肉

兩個頭都唔係好掂 但dr strange 個body幾吸引

冇所謂啦反正都換閃回
下隻可唔可以出埋thanos

Dr 買咗閃回 諗住入隻舊版shf點知就講下年一月出隻新 而家mafex又出 睇嚟有排都買唔到dr strange

唔知shf嗰隻插唔插得入mafex

之前thor係咪都插到

得ml頭雕先會實物靚過官圖，shf同mafex都唔會

4頭雕，再加埋奶樽同laser effect

有冇ching知道吊卡盒果d透明勾邊度有得買

睇YouTube 片原來得

身型都唔似

似丫

Mile 件衫點解爭咁遠

個大肶同手臂有啲粗，睇劇唔覺佢咁壯

係咩 佢戲入面都好大隻架喎

分分鐘shf出dr strange 2佢都未出到貨

shf係快，但柒呢

neca果隻唔知幾時先有圖

想入最右手邊果隻

已經係你屋企

啲細節位都改得幾有心機唔係轉下色就當新

除左黑耀石同其他兩隻頭雕跟返正, 其他都係改中返D色, 無乜太大驚喜, 同埋初版黑耀石真係靚好多, 唔值入多set

玩得電影版，都係prefer還原度高啲

都岩, 香港最平見過900蚊一set全新, 等好快應該會跌到7舊至8舊，會考慮收套，抽走黑曜再放其餘4隻

就咁睇好似好唔掂

啲design又核突又無特效件
似會變蟹貨

明明個盒上面張圖個design都唔差
孩仔今次做咩

本身好期待兩個king in the north
但Richard Madden個頭完全唔知想點

無Angelina??
淨係想入呢隻

新手留名

有無巴打有 Mafex Rouge one Vader 同 SHF Return of Jedi Darth Vader
既 comment呀

近排見兩隻都有人放 但係又唔知買邊隻好
唔好答我why not both

我有return to the jedi嘅shf,mafex冇玩過但係我都會想買因為佢有紅眼

darth vader

Mafex Rouge one Vader 幾高質，身高已經win左SHF。
唯一問題就係底褲位，有D怪，睇你接唔接受到！

Mafex果隻後追 幾錢左右

We've been seeing the comments and we're here to deliver! Our 7" Batman from Batman Beyond the Animated Series is joining our lineup in Spring 2021!

點睇你隻野都似漫畫多過動畫啦麥記

用原力過度

似佢食個隻青蛙

呢水好多sad

比例岩就得

睇片真係唔錯 成隻啞黑色 又有特效 又有手型 又有武器
加埋麥記咁既價錢

但唔明佢點解每次都同人講可以痴個蝙蝠鏢去心口

睇唔到有無胸腰關節？翼果兩個up位有咩用途？個鏢我諗唔到點痴，又會唔會再開多隻unmask呢

關節既話睇落同其他同系列差唔多
翼果兩個位我都睇唔透 可能大貨會填返
佢係話可以但唔建議
我覺得未必會開多隻unmask 反而開隻改色

紅黑掉轉就可以出多隻dark multiverse既

換色唔係無前科，對翼多少少弧度就更正

翼個個位係用黎卡住雙手前臂

今次換色其實好大機會 話曬可以比佢延續death metal 條line 隔離隻法師同埋恐龍都出埋就好
同埋the bat who lauhgh都仲有個造型未出

death metal果隻Superman同wonder woman都應該會出多次two pack 今次冇比樂器

嘩嘩嘩

整Predator 最出色係neca

不能反駁

mafex出Chucky
但論性價比同誠意我都覺得係neca贏

重出cody了 唔知包唔包人頭 btw thrawn 會唔會係視襯真人版出嚟前再翻出賺吓

睇個packing 應該係repack, 之後再出隻mando版 thrawn 在斜盒packing

望落好正

好似唔錯喎

海洋堂隻cable好撚型

利申無買

冇見過舖開訂

暫時最期待Loki！

以前行現時點有間專賣Batman嘅鋪， 想問有冇人知老細仲有冇開返

冇左十世 好似係

唔肯定係咪同一間，但而家係有一間專賣batman。

有咩 唔覺邊間係“專”賣

燈光黃黃地果間?

見馬雲岩岩開咗訂，香港應該差唔多時間開

嘩

貼張圖豐富下個post

Professor X張輪椅

我都覺正

cody外國冇曬貨

早排C記買的，$250勁新，超抵

架輪椅係set裝包埋？

唔係set裝黎，好多年前㗎啦呢隻

仲有行星者頭同舊化

請問大家仲無有見過街鋪有black series 銀甲散賣

見bigbadtoy可以訂埋grogu不過要等,有冇人係bigbadtoy買過野?

要集運，佢出貨比較慢

美森已sold out

幾時開?

心思思想入 130usd

幾個鐘頭前，我瞓醒睇外國channel先知

無知一問 同shf果隻質素差幾遠

豆城得jaz 3.75"，fortnite 有好多條line，有麥7" jaz6" 12"，但香港唔多返，上網買

仲快過上次bad batch,光頭女人

幾大?

布衫喎 又多幾對手 同埋佢噴過啲色
Shf兩隻個比例都好怪 特別係個頭盔 太肥 但勝在有effects又齊配件
整體最好都係mafex 不過仲係第一季造型 又無jetpack 同埋可能第三季上都未出到

劇透注意

6吋啦 佢用bs mando嚟改

咁先可以再版

美森任你買

試整披風

跌到

隻loki訂699

Same

一定係印歪臉 一定係

200想入但已經賣完

眼殘 睇到了

好彩棄左訂

我都棄左
等遲啲見平先再入番loki
感覺上好似已經儲齊mcu 可以停下
最近啲shf我都冇入

呢啲價位唔係日日捕住都幾難買到

我反而想要隻美隊

不過睇真d 200果隻好似係K型面容中sad版。。。200都要諗諗

+200買閃回都抵過$699

但閃回有出咩？

冇，不過遲吓Hot Toys出嗰隻
唔知閃回會唔會照copy出

喂hottoys 出果隻2.0頭雕仲差過1.0

2.0 vs shf

上英文網見到人話呢隻關節可以用落shf 做加長關節，救返啲矮撚

間野係邊，想汁隻loki玩下

呢d跳樓價量唔多啦，秒速賣哂啦

美森 Thanos 五子仲未捨得出貨

係咪neca?
件衫同褲造到好似真布咁

想睇同6吋高幾多，因為佢算7吋中較矮

買咗個spiderman mask

邊間出架?

Marktoys company

正呀喂

對眼仲識郁

shf thor 同 thanos final battle幾時會有現貨

垃圾 條友周圍差人 街數

DC近年最正確既決定就係俾左麥記出

佢本人黎 你禁起底睇下

願聞其詳

Thanos 已經有啦唔係咩? 一出即跌，應該仲有得跌

條友 周圍係FB 識朋友
扮無錢 問d 網友借錢
借完錢
有錢 又唔還 因為d 錢去訂/新figure
轉頭話無錢 還比網友

同時又 見到 FB 賣物 又想要
講左話要 又拖交收日
轉頭又話無錢
理由係 d 錢用曬里訂新野 同買新figure

更重要 佢成日幫襯明眼人
上年龍珠展 仲會話班手足 左住佢排隊
買唔到黑悟空

但仲係垃圾可動

連水管個隻wo

[url]

呢條友？玩具TV契仔黎喎

FB名叫乜

點解有人肯借俾佢?

算唔算另類KOL

佢會扮 學生 好可憐咁
拎d 唔要figure 話抵押

原來係佢 中過佢招

師兄都 借過錢比佢？

原來係佢！兩年前fb neca group 聽過佢大名 所謂學生身份其實都ive ，唔知畢到業未 果時佢呃過中學生

咁又冇 成日 扮窮 扮熟

叫我送啲唔要嘅玩具比佢
又想水我幫佢買野 話分期比返我

我心諗 你都痴撚線～

Owen = TF bee

原來 咁出名

但係點解條撚樣上到玩具tv

想睇下佢個撚樣咩樣, 邊位係佢

成個弱智仔咁撚樣

各位師兄睇路 聽講佢好多 分身 同Acc
FB
IG
Youtude

呢條撚樣個名臭過屎坑
而且根本係一個戇尻仔

慣犯
FB name:Emila Tan

成日起身星戰group度問埋啲on9嘢

有冇例子？

以前係neca group 叫Owen Chris
後尾比人屌到敗走 去左電老變叫TF Bee
依家越黎越戇尻 我諗佢應該係揸白卡
Btw 係街撞過佢幾次

*玩老變 自膠

想上人屋企好撚癲

原來咁多 花生

要 整合佢d 資訊
各師兄小心

玩具AV d人全部都係咁架?

痴線㗎

玩具TV又好好咩成班土豪鳩噏當秘笈，近朱者赤

封鎖你一個月

尋日睇咗一陣，啲英文難聽到

FF自己改過名，人地就認唔到

化左灰都認得

無可否認 佢地啲英文好屎

尤其係阿德

呢班人咁都紅到 真係痴撚線

最記得佢Avenger讀"呀灣雀屎", Hulk讀"殼k"

我都唔明點解要讀arrangers

睇圖，唔差

好似無咩肥仔feel, 不過都好型

把嘢係咪大咗？

Ok喎 側面呢張好型 不過有排等

Mafex 隻spiderverse出咗現貨
諗緊買呢隻定係比多比多一舊水
去孤仔訂千值練隻spiderverse...
大家點睇

同埋一早訂左b Parker 同Gwen

好多玩具友咁運作，一大班人互相借玩具，之後一齊吹奏

出面有現未？想衝現

行版超人話週末

古+ 有 568好似 琴日睇到

琴日kuuga有

我覺得千值靚啲

Ys 我仲1516緊買mafex定訂千值
Mafex件布衫真係一般般咁
千值好似好啲

唔識又唔維基一下，乜都有啦
講到錯哂，拉打又係，高達又係，老變又係
海虎同景甜出到中左面目全非腳咁又猛話正正正靚靚靚
仲特登拍條片話自己啲玩評同開箱專業同有層次，同其他人唔同，好勁嫁

頂，睇嚟遲孤隻shf thanos又要過聖誕先有得攞了

遲孤遲孤

中sad 做咩縫左條帶落件衫到

最後都係忍唔住買咗
覺得件衫做得一般般 expect可以再好啲
Ching唔好彩 睇盒都好難望到呢啲sad位

各位聖誕節快樂

差mk1,5,6,7咋

係孤仔訂 唔知有無得換

愈嚟愈多公司參戰6吋

真係幾正，希望佢出mark4-6

其實呢個pose係咪對腳會向邊個方向飛？

琴日都衝左現

好似出得唔差，唔知幾銀呢

mafex未出之前
可以買黎粗玩

煞停pose

香港係咪得改造屋有賣呢D?

自己畫左個剔？

自己痴咗塊黑膠片落去

可動性真係垃圾

好正但好撚驚斷關節，太幼太幼

百幾蚊貨仔，麥記腰位整得可動大啲會好啲

美玩 可動 睇化

Well

老麥問題係雕好左先加關節入去，呢隻Batman條腰直情係歪咗

麥記特色，kickstarter spawn

新出嗰隻Witcher 可動都ok

仲有WM 同 IP

black 同gold有咩分別?

有無人試過咁？未出貨但話明天送達

兩爺孫

可能真係得呢

重以為damian

好似延期去到3月 學埋mafex啲衰野

麥記已經好勁 體諒佢

我都係

Amazon成日架啦

今晚就會轉 delay, 成日都係咁

最頂癮係我買先，之後過二日先幫朋友買多盒，但我朋友果盒早二日已經到左

Amazon不意外

唔屎忽痕上佢度睇都唔知係咪真係出左貨

有無巴打知水管thanos幾錢

成日遲入先上岸

Happy New Year

9個月咁癲

我都想知 諗住跌落八舊水先入 唔知等幾耐

等等吓到mafex 公佈

等499 先

shf真係跌極都有

唔咁急賣 幾乎全插

Loki

不要再說了 6字頭入 好彩無印歪臉

太貴，400樓下可考慮

我就等ML算

Shf Loki值$3xx咋

由展出-->開訂--->派貨實物，整個過程足以構成PTSD

有無巴打知邊到可以搵到 McFarlane 出嘅 figure

現時點好多
好多玩具鋪宜家都有入

美森都有

家樂坊振光都有

Mcfarlane似出返synder cut JL

新入mezco坑 舊野好難追

之前入左隻ss harley , 感覺mezco d女麻麻地
隻crime prince 就到，入埋入多隻spider ffh算
Mafex batman都未收齊

隻kg beast好正 回復水準 多配件 頭雕又靚
之前隻john fake真係唔知搞乜

Source?

有darkseid, 估係zack 版

無計啦 之前無買 見風車賣4舊幾

希望darkseid係baf

btw有冇ching 有買mezco darkseid 見個價唔錯
但唔知會唔會好易爛皮

正喎
超人都分兩隻
應該一隻係black suit

後追star wars bs好痛苦

BL?

更新左個訂之連出貨期都無，有無師兄係咁？

gi joe啲隻有料到,啲關節收得幾靚,啲肌肉都好靚

佢啲真人樣唔掂

black series

追返邊隻

我見佢仲賣緊，btw佢過一兩日會update 個日子

見佢有現貨添，有啲奇怪，send email 客服

bs 唔難追，好多重出

jango fett 16年版個backpack好似靚啲
2021 隻Boba fett 把槍唔靚
然後仲有堆兵...
jedi又好似shf好啲
唔應該睇Mandalorian

好奇害死貓

孩仔整gijoe 好有誠意，好過ml同bs, 又多刀仔又有雙關節，隻隻都唔同高度，我差唔多入齊

好過Mattel

閃回

又救一隻。。。

要搞埋身高先叫救到

我都係，有貨又唔出，又唔update

好玩

睇review今次大比對落加左平轉關節

黑燈要自己補色

好正...點解要分開出咁仆街

J到真出血

真毛頭，都幾進取

呢間公司好似唔1比12

Send完同我講無貨要2月底先有機會出，明明仲in stock
再問佢已經唔覆

啱啱入咗mezco shadow batman 正撚到
kg beast同black bolt又係正 真係唔明john fake搞咩

9吋

請問有冇邊間公司出過日本武士1/12？

Black Bolt好好摸

beast condom d 質素好似麻麻

+1 塊面麻麻
手臂啲布比舊式牆紙
等SHF算

coomodel

hellboy

巴打買咗普通版定特別版？我嗰隻仲未開

兩隻都有訂，抽起px 冇果啲件再平啲放返普版出去

咁樣放到咩

放到

我岩岩買其他既現貨，買完即出貨

呢間垃圾

唔差，我覺得台灣野可以支持下

呢間野隻Justice League荒原狼夾到1/12 size玩

好過買Mattel果隻baf

跌穿$600 有啲想入
但有冇ching知要點保養

有無巴打知香港邊到搵到 Comicave 出嘅 Iron Man？

I am sorry to know that your order not shipped yet .

I guess there may be some issue in the shipment process.

I kindly recommend that you cancel the order and replace the item.

If you have any other questions, please contact us and we will be happy to serve you.

Thank you for your support to amazon.

屌佢老母replace order無左free shipping呀

佢update咗個delivery date未?

未

再屌佢佢話新order收左貨會退返運費，就信多佢一次

屌到佢西鬆啦

Mafex隻black manta係咪月尾出 都幾期待

運費佢會即時撳機 waive返

不過 Intl shipping 佢一樣只會寫order receive
唔出貨過嚟

我re-order 完等左兩個禮拜都冇update過..

一轉送去美國集運倉 就即刻出貨～即係講到尾 盒野太大盒運費貴 佢唔想蝕俾我哋 就hold鳩我地單～

好高質中過shf 地雷再食返正常嘢太感動

其實唔差嘅，係頭彫唔得

火劍型呀

唔戴埋火冠，個火皇冠先有靈魂

火冠頭個樣好呆好似失眠十日咁

隻ringwraith馬正喎

我將佢塊臉拉闊，會唔會好啲
before

after

before

after

再唔係就換頭雕

等換算

咁就咪free shipping 啦屌

買地台送公仔

個地台其實係比mezco 個㗎！

同意 我都未擺night monkey 同Mysterio影相

呢個真
咁先fit

新手想入坑 比shf寵壞
見到美玩好多都無手型 好唔習慣
想問下除咗shf有無咩6吋星戰,DC,Marvel
可動牌子係會附手型

唔計SHF咪得返mafex,mezco,amazing yamaguchi有比
孩仔Marvel Legends都有比
收IM仲有MIC既中動
Mcfarlane 除左超人之外冇比手型不過都有好幾隻精品

thx 巴打
我都睇中左McFarlane隻infected superman 同ML deadpool2隻cable
本來主收星戰, 但windu, Qui Gon, yoda個幾隻shf炒到離曬罩
Black series又無手型 唔拎劍變曬打飛機咁樣

飛機手真係通病黎冇計
但ML同black series D手joint係咪一樣,一樣既你買D黎換咪得
我自己手就冇乜所謂係在意頭多D
開始買緊頭雕 美玩真係一個深坑黎

隻cable 正嘢來的

正到地裂，好在有訂

今個月mafex 新貨？

Peter B Parker 到未？

方大頭

等大貨出到先計

Amazon直頭唔撚覆我email

經apps contact先覆，email reply佢就唔撚覆、 btw, 再order都係唔出貨，屌佢老母

我寄去美國集運倉果啲 已經到左 飛緊嚟～

美森正仆街

最頂癮係我同一日買二盒，懶交收一盒直寄個fd度，點知佢一盒出一盒唔出，谷鳩氣

可能以為你duplicate order

麥記新一set今鋪分開出

nota隻狼人開始出貨

買相同item但分開單，好大機會分兩次寄，最好用app sd msg, 之後佢寄email,再起email覆

future end batman 好dark side

新dr strange個頭好似ok

巴打件斗篷邊到買?

好撚後悔訂左新個隻SHF Dr Strange
呢隻係Mafex

Shf 奇異果成個body 都有問題

身高點先

齊裝，仲有千手，係定價高左d

12800円 無買過mafex mcu 係咪特別矮？

同日本廠講身高比例傷感情

淘......係我衰唔好屌太大力

兩個mafex 頭都唔似喎師兄

我冇入shf, 會入mafex

After some additional research, I've confirmed that this order should be delivered on 2021-03-05 18:00 PST-2021-03-16 00:00 PDT.

個頭點都似過shf 先啦
同埋shf 個身型咁柒

shf+閃回頭都差唔多啦
身型配件mafex 贏晒

新果隻shf dr 頭睇相幾似喎

呢隻mafex 官圖都咁 大貨真係唔敢諗

firm 到咁實，最起碼有貨

比大家揀

左MAFEX 右SHF

等得mafex出，shf已經出多一隻新

講真，我唔介意佢慢工出細貨
好過你SHF出幾隻都唔撚掂，仲要靠閃回

係咪照抄HT?

HT 邊有千手觀音

送紙板

其他啦 全部一樣樣

呢隻唔錯哦

睇佢都係想hold撚到你棄單我就同你鬥hold，你老味

唔急玩 同佢鬥hold 慳返舊幾水

係，要急既一早急左

same佢話星期二到,但ship都未ship

而家再買好似都冇左free shipping 了～有理由相信上次佢變free shipping 係系統出錯

我都係啦之前，到時就send黎問你cancel唔cancel, 繼續要就等到2046

同佢鬥等

我仲係order received

好在佢又未收錢

最後佢cancel order叫我重新order再退返運費

我都係，之後又唔update, email問先話預計3月尾發貨

呢set扭蛋又幾得意
不過size偏細 岩女figure玩

Oh, bollocks.

總之有order no. ,死等

呢兩隻係？

Art Figure AF-026 1/6 THE MERCENARY雇傭兵

1/6比例雇傭兵珍藏人偶產品特點:

1. 角色在電影中真實而詳盡的造型
2. 精心打造全新頭雕，具有精確的面部表情和細膩的皮膚紋理
3. 全新設計的素體具有30多個關節，自然地在影片中描繪了肌肉發達的身體
4. 約33cm高
5. 6隻可互換的手，
包括：
一對握前臂增強裝置手
一對握槍手套手
一對放鬆手手套手

服飾造型:

1. 杏色T恤
2. 黑色作戰服
3. 重裝防彈背心
4. 全身防護盔甲防彈背心
5. 虎斑迷彩作戰褲
6. 左右護膝
7. 左右小腿護甲
8. 左右腳護甲
9. 高筒戰術鞋
10. 通用雜物袋
11. 模組式護膞
12. 三連彈夾袋

武器：
1. 一對機械前臂增強裝置
2. 折疊戰鬥刀
3. G17手鎗
4. 腿掛手鎗套
5. 手槍彈匣*3
6. 一個霰彈槍彈匣
7. 一顆手榴彈
8. 散彈*6
9. 戰術夜視照明棒
10. 剌客匕首
11. 彈匣*3

**圖片所示只是產品原型，與最後完成產品或許會有少許分別

**產品細節如有任何更改，恕不另行通知

2020藝術人物有限公司。保留所有權利。

預 訂 價：MOP1280
訂 金：MOP600
截單日期：2020年12月24日
出貨日期：2021年第2季

好多件

Mafex 超人 black manta都出咗了
超人啲krypton整到好似畀機葉咁

唔係植物黎咩？hush入面俾ivy控制左

今朝突然收到 email update 話 2 月 11 號送到

金hellbat係農曆新年版？

屌 係喎 一直都無留意係hush
咁我自膠一打

方狗隻盧根好似幾掂
早知訂埋一份

希望有食煙effect parts

我有隻之前改咗次日期6月送，依家再改2月送

係咪默認唔講MIC野
心郁郁 Patriot STUDIO隻Joaquin phoenix

邊度有得訂
唔見左食煙parts 不過左火機parts

終於齊章

SHF隻奇異博士係咪今日派

大家準備好玩disney+ wave未

係

有返 左膠唔比佢show出黎
Twitter暗示左大貨會有

訂左果間未叫去拎 睇黎聽日先有得玩

等咗咁耐終於有
IM1睇個價錢應該係mk3 + iron monger
但雷神3仲有咩可以出

想問好微笑隻Hagane Works Robocop有街貨未

thor3希望出翻roadworn長髮thor
但應該都唔會出

不過睇個價錢好可能黃手套dr加隻西裝Loki

咁不如出呢對

其實出嚟出去都係佢兩個開始悶
寧願佢哋出多啲配角

明眼人有一盒 mafex tactical suit Batman

可能出奧丁

佢反而想佢出返thor2

奧丁+八腳馬

仲有得矮

但係合眼樣好撚正

ban die好憎DS

開始嚟料

3.75”仲靚過6”

係 之前隻beskar mando人樣又係靚過6吋
Btw

隻clone Amazon sold out

終於到

恭喜

dr strange咁快跌穿4字頭

我果隻又轉左8/2送貨，但而家仲未ship

same

而家最平幾銀

ins見到390
唔知舊版加閃回賣唔賣到300換新呢隻呢

想入隻新，mafex等太耐

我係轉鳩左去集運 再過嚟 洗多$110 屌拿星

ching 係咪放 想收

咩價？

衰在斗縫 半膠半布
又矮撚

好似390
2樓角落頭

搵日過去搶

其實唔知點解呢隻又用返 梵文魔法陣

白白洗多

想問transformer kingdom 係咪未有得pre order wave2

今日一入打鐵女6吋，小分享
冇乜點買過星戰嘅6吋。

唔差喎

唉屌 ML FOX XMEN肯出未

淨係想佢出埋X-23

麥記真係抵食

唔知套戲上先定佢出到貨先

個喼好多件

Shf訂貨真係會變on9仔 仲要mafex 公佈岀DS

利申 訂

自從Loki中伏後無訂了

但係Thanos好似無乜回落

呢隻深信mafex會出

但玩爛隻shf都未派貨

我等緊

Deluxe仲正 件披肩係布嚟做

搵唔到$390 DS

琴日3點再去已經得翻3盒
你放心 實會再跌

真心覺得SHF新頭好睇過閃回
係衰在SHF上色技術冇咁好
不過正常距離睇都已經好好

係 一味彈shf 我都唔係好明白
有d閃回老翻ht個頭 明明ht個頭都唔似 例如隊長（非endgame) Thor (超唔似）

我覺得tony頭最唔似 但其他都ok 所以買之前都要對比過先

新Dr其實幾有神緒 不過矮仔就欠抦 唯有放飛行pose

我都覺tony唔似
HT Post都有巴打講過Tony頭似李國麟多過RDJ

閃回出得好嘅，
應該係Antman GG Bucky同Batman

同埋個頭有幾條毛
HT模係冇毛look，唔知點解覺得有毛順眼好多

暫時買咗gg 仔， Antman 我覺得shf本身都唔差，除非出笑樣先買

其實shf endgame tony出得唔差

樣衰就一定，但個模我覺得似過閃回
如果識Repaint, 執吓佢可能ok

我endgame tony 同埋DS 都係訂，屌現貨2隻加埋平$300

想問有冇人訂到Fortnite 果隻snake eye?

究竟要fake我幾多次？

又話一月尾有mezco batman既

外國出了 bo katan頭盔真係改過嚟 不過皮帶弓就無改色

bo又要衝現

set入啦
Bad batch都好靚

無理佢了我arriving thursday

我張單今日出貨

我改左去23/2

真心整體唔差，但個身形真係離曬譜矮撚過紅女巫

Nota隻狼人好撚高質

即係點

聽日就會改期

新年快樂

Mando大隻妹比人炒咗
好彩當日買到原色figure,叫做可以留個紀念

無人買咗隻漫畫thanos?

下點解，因咩事

撐共和黨

aka SJW睇佢唔順眼

痴撚線，真係遲早打內戰

咁多年有冇岀過vision Shf display？

無

想佢出今集halloween個做型

出咗正常先啦

唔會出啦 marvel條line根本冇心搞
出都出d 高人氣角色

依家連出d主角都蟹埋既
如果我係bandai 一定唔會出

btw建議買ML，平靚正

樣衰過1.0

隻金色

之前位師兄話等2.0，仲買唔買？

成隻山寨野咁今之shf贏番次

最想佢改深隻藍色佢就走去搞隻金色

蟹係因為佢出得差

shf個隻上色真心靚，對爪啲關節位又扎實

睇埋實物先
味精圖黎既姐 嚇我唔到既

mafex呢獲要出3.0先掂

好彩買咗1.0

復仇者5派貨啱啱好

山寨貨

唔知點解shf出marvel 條line永遠都特別差
初版唔movie accurate 都只係因為marvel 保密原則嘅非戰之罪
但佢啲人樣，身型肌肉比例都係柒到飛起

ml幾時再出endgame，等到2046

今年好似有盒2pack

希望係thanos修正版同肥雷

可唔可以加多隻Rocket

Rocket ,女權，中二樹 3pack

女權入咗shf ，要硬食兩隻就不了啦

Gamora plz

可以齊隊啦 孩仔可唔可以生性啲出埋啲配角 saw gerrera, moriff, pao, edrio

成隊人出

好彩買到平價shf endgame, 佢隻金太搶

甲肥雷有

似換盒重出

有新頭就買

應該係頭雕新上色啦, 好似鳳凰小隊咁

期望佢有新模，但舊模新上色機會大

女主角有機新模，因為之前有投票bs重出係十大, 可能有都唔奇, 另外無咩所謂，不過其實都幾似

其實都係差bodhi未出 我估會包埋krennic

shf同mafex之戰已經燒埋落ultraman到

Ultraman

嘩屌

估唔到個版權會比Bandai以外wor！

係 想mafex出怪獸 笨大已經成年幾未出過怪獸
mafex如果改善到出貨時間就大威脅好多

想問下呢個post可唔可以放figure？
準備離開香港有d figure想放，想搵有心人接收左佢地

大部份都係the dark knight系列，suicide squad同埋spiderman都有d

Mafex，shf，marvel legends，美系mattel都有，比較雜

如果唔得既話就打搞晒，唔好意思
（當年買figure都係追美玩post先入左坑）

有興趣😃

有冇shf deadshoy 呀師兄

deadshot

Mattel
TDK Trilogy Movie Master Premium Box Set (3隻batman)
開過盒，冇set過出黎，齊件 $350

TDK Survival Suit Bruce Wayne
全新未開盒 $250

TDK Joker (with crime scene evidence)
開過盒，set過入櫃，個盒變黃，齊件 $80

Batman legacy edition (TDK batman + 警察制服joker)
開過盒，joker set過入櫃，齊件 $350

海洋堂
047 Batmobile tumbler cannon
開過盒，set過入櫃，齊件 $200

Marvel Legends
Home-coming Spiderman homemade suit
開過盒，齊件，有BAF件 $300

Home coming sets (4吋 vulture+spiderman)
開過盒，spiderman set過入櫃，齊件 $150

Mafex
032 Suicide Squad Joker
開過盒，set過入櫃，齊件 $300

SHF
Suicide Squad Harley Quinn
開過盒，set過入櫃，齊件 $400

有興趣既可以直接tg我再sd相俾你睇
希望佢地都可以搵到處好人家

冇呀唔好意思，我岩岩list左有d咩，睇下會唔會有野岩啦

放野去開個放野post啦, 呢到傾美玩消息架咋

仆街左膠

好似之前mezco收哂風，官圖無哂意識不良，殺傷物品

但MEZCO 只係圖無
宜家mafex 係連貨都唔會有

溫水煮蛙，mezco 大貨出唔出到槍煙仲有N年時間

到時會唔會分
美版冇煙冇槍,平價
亞版齊件,個價就起左

係喎好似bandai 分美line 日line

其實可以係比例模型
不是玩具
小弟以前都做自己品牌既figure
查過其實可以唔報玩具
報 scale model
咁就無咁多規管

我諗宜家唔係規管，係直頭DC 落令要斬

覺得有點r頭
明明呢類玩具已是成人向

jura做完隻captain之後仲有冇繼續做

有
但用其他名

唔記得你係做1:12定1:6

btw到依家都好掛住最後事件

都有
1:4都有做過

感謝
但唔會再做了
都差不多十年了
仲有人記得
感謝

好勁, 自己出Figure, 有冇得欣賞下巴打D product?

出配件多
仲有私人訂製
其實唔難做
有錢就得
大陸有大廠有細廠
細廠你一百幾十佢都接

好多美術學院畢業生或者學生
會出黎做
識過一大學生
借左大學間房黎接單
收到個頭件直頭嚇死我
質素之高拍得住HT
但因為佢地用精雕油泥
所以覆模有難道
唔係好多人識用美國土黎開

現在很多1:6 所謂工作室都係俾相啲細廠
啲廠跟住做
最近有間做得唔錯
一隻賣過三千都訂爆
堅勁

呢兩年真係多左勁多DLC出, 應該間間都發到豬頭咁

係
其實本小利大

其實玩具界呢十年係咪多左好多人入坑?
感覺需求大到不得了, 連美玩都俾人炒得起
巴打點解唔繼續玩?
我以前都曾經想自己整頭雕, 料都買晒, 但無地方放焗爐同噴油, 最後放棄左

係
越來越多人玩
也因為marvel電影熱潮
慣性買周邊等因素
一隻九唔搭八既倩女幽魂都賣成千隻
點會唔心動

副廠技術提升
大廠唔爭氣
DLC賣廛古滿堂紅
點會唔多人做

舉個例

呢間副廠出冷門野
但係質素之高已可列一線之列
頭雕同配件還原度高
你望真啲件衫啲配色
紋理同複雜度
根本連一線大廠都未必做到
呢隻野一出就炒
家下近二千先有交易
副廠都炒
啲正廠食蕉啦

真呢間正, 我都有留意佢d Defenders同Xmen, 開頭出D好簡單既服裝, 但越出越靚巴打有冇諗過再出下D DLC?

而家SHF同mafex都破7舊一隻普通野, 我諗6寸市場過兩年唔係咩特別版過千係基本價都唔奇...諗起都驚

在2016年左右
我想開發1:8的項目
就係野心想細隻啲但做到1:6既精細
因為1:6太大盒
香港人未必岩儲
於是設計左素體
配件
但果陣衣服廠無法做到我既設計
咁自此我再無做了

估唔到現在mezco一鳴驚人
1:12現在橫行
正正做到拍得住1:6既精細版
仲越賣越貴
所以話庶競爭就無進步
Mezco進場
笨大同mafex都跟住要進一步
連孩佬呢幾年1:12都靚左唔少

其實現在3D. Print 好發達
你上網down個file
再打印出來已經賣得
外國有好幾間做緊

仲有D布件周邊野, 一塊披風仔都百幾二百蚊, 由其而家D英雄個個都有件披咁滯, 6寸呢個市場真係唔講得小, 競爭激烈, 不過對玩家都係好事黎既, 多好多選擇 個人感覺唔知點解加DLC野落隻figure到有種講莫名奇妙既興奮, 明明已大出血

咪就係果啲副廠
令正廠都焗住進步囉
Mafex隻肥佬蝠件披風靚到無論
唔洗買

根本布件係會令6吋加好多分
最近shf同mafex都放多左心機係布件上

笨大好蠢
成日諗住出先就得
出到一pat野咁
Mafex就睇住黎打
以dr.strange 為例
Shf出完俾人屌到仆街
Mafex就出埋千手觀音
啲配件多到拍得住1:6
上次雷神直頭送多上半身黎換
我係玩家有時睇到誠意囉

好似比mafex昆左錢

其實又唔係真係咁差, 係隻手套無SHF咁正

可能係見到iw 隻雷神 個期待感大左

而且同1.0比又冇乜進步

係咪無人玩哩隻 睇review都造得幾好咁

Mafex出埋手hush catwoman
唔知有冇poison ivy份

個頭我覺得靚過shf
利申有買shf

ML LIVE係咪今晚

大骴可以開?係就有性趣

睇緊
有Xmen Lady Deathstrike喎
但其他暫時好似都係普通野, 都係未見有endgame...

完？

係, 今期勁短

自從3d model, printing 普及，多咗機會自己整，繼而衍生山寨廠，作為玩具迷係件好事

ST果兩隻睇到扯左

另外兩間隻homelander得淡笑

嘩 咩廠來 咁靚

呢間廠新加坡設計師
大陸生產
兩年前已近ht質素
勁在大貨keep到品質
但價錢都係

homelander個樣唔係太似 隻眼差d
同埋間野冇拉臣，個價位都咁貴

隔離HT post狂屌佢賊廠

希望同ghostbuster一樣一set出
btw隻villain應該係giganto

當年ht出奧巴馬同碧咸
有無俾返錢人地？

有冇巴打會去DC 解密：英雄創紀展呀？

香港有賣ST?佢哋隻old man Logan 幾正

一set出應該都幾貴下

好奇一問，有無人都訂咗金甲WW shf?

隻villain應該唔知要等到何年何月

之前出綠燈俠果陣都有sinestro 係咁show小小
但到依家都冇左影 JL flash有埋辦圖一樣都係唔見左

欣賞mezco整殘炒狗

屌，呢隻狼人中呀

giganto唔會出啦 太大隻
mezco不嬲出貨極慢 但甚少唔出 sinestro應該排緊隊啦 jl flash我估會等埋synder cut先
仲有一日toy fair 我估仲會公布dc野

應該最快出
其他全部pending approval

出超人同gijoe都幾爆吓

咸超正，佢用皮衫？

似係啦 所以比較大隻 但有燈好正 想要seven

6兄弟加袍唔該

Mezco點解唔出snake eye/Storm Shadow先

超人現貨會唔會做唔到十字死光㗎

一定做到既 如果你唔介意爆衫

最近期邊隻無爆

我so far真係得隻dp 爆
佢盒本身有包防潮劑 我自己加多2-3包

Amazon個Black Order 5 packs完全放棄咗update
cs覆都唔撚覆

mafex有無update時間表
仲等緊隻mera

Mafex美隊幾時有

mezco 隻1989幾時有

好想入翻佢隻James Gordon

Iw 版都要五月

繼續delay到2046

佢同我cancel埋

唔reply佢就cancel ,仆街黎

佢自己主動cancel? 通常有email叫你update 話要唔要

但你唔覆佢email佢又當你cancel

要硬食bat signal

佢係咁pk, 一見到個email 最好即覆，當再排過隊

問咗佢佢話冇哂貨唔想我鳩等
好撚體貼

個cs 咁撚on9, 等都唔俾等

而家睇一盒要成2000銀

差兩隻就齊bad batch

美森好撚仆街

死都要屈人比運費先肯ship!

紅衛兵終於出靚頭版好正

舊款應該50蚊都無人收
好彩俾多個頭雕唔係真係變垃圾

就咁出！？

wanda waves

最細果隻公仔幾得意

懷疑係戲入面肥佬都係美玩Figure控

幻視, 2wanda, twins,
quick silver ,agatha,黑妹

jm9成個post都負皮

辛苦你了

邊個有正皮果D有可疑

Black Series好似出Anakin6寸戰機連Anakin同R2D2

麥記個dceu Darkseid成個基佬咁

柒到傻

隻色好膠

終於有心機影

thrasher

麥花撚

狼同達叔一齊好基

好粗糙
隻ww同84果隻有咩分別

呢隻應該就係WW84果隻 之前睇過一個傳聞product list今次係無特別再出WW

隻狼唔錯
但有真人樣個d幾柒，唔係麥記既強項

無期望 無失望

有4款已經可以喺amazon預訂

40鎂一盒達狼，等於一隻baf

齋入ww

隻超人個樣肥到

唔識欣賞 ss拜託唔好再寫落去

但膠披加低可動

低可動都可以靠技術擺得靚
樣柒真係搞唔掂 如果閃回肯接濟佢都好d

我隻隻都係企定擺 冇位

McFarlane開始粗制懢造...

就算mafex 都出得麻麻
罰企都係腳軟

每批總有一兩隻出得好咁樣囉 第一批開始都已經係咁

車站長期199

原來係咁仲諗住有平嘢執

Aeon最抵應該係狼人特價
不過應該比人執哂

希望ml頭唔崩…

如果多D effect件就perfect

上legends 下select, 鬼佬係咁笑legends

MS現貨有5成當佢win

MS現貨:紙紮公仔

由其是做到白面死魚眼

ml實物會靚過圖，ms...

希望ml出多次普通suit啦

啲膠感真係要自己消光

Doctor strange2實會

正，咁就可以買埋doctor strange唔洗忍shf隻矮撚

希望佢今次會有返黃手套

偶有佳作

仲有隻teenage groot

係佢出真人電影不嬲唔得

以前D spawn/ movie maniac 好正

我入齊晒佢D未來戰士, 同埋5吋Walking Dead, 呢兩個系列每個角色都有9成似, 上色都一流, Mcfarlane以前出真人電影Figure係數一數二靚, 而家退步到俾人話出真人電影不嬲唔得, 咁都唔算粗製濫造?

終於用$3字頭入到SHF Dr Strange

插到谷底未

$399 咋 ins

不過呢隻真係好鬼正

即係4字啦

我係想講真人面相唔得
而家無photo real face printing根本唔駛玩
連mattel啲摔角手而家都用新技術
Mcfarlane以前嗰啲根本半雕像嚟,
我係由fortnite開始起標計

walking dead 5寸果d唔係雕像，係全可動figure, 同埋大部份都係真人面相黎，亦有漫畫版，你google下，以前mcfarlane係美玩黎講真係靚過而家套正義聯盟九條街

walking dead我都有幾隻,
佢以前啲半雕像場景同武器配件我都仲有攞番嚟比而家啲figure用
22世紀,Austin Powers,kiss樂隊,lost啲場景仲係度
但以前成本同而家根本唔同,非可動同可動成本同用料又唔同
Mandarin spawn用番同以前同一質素既
上色仲有埋可動根本無可能19.99美金買到
你見佢Mandarin spawn開模都無以前咁多線條同埋啲色好膠
但我最想講既係非怪物類既真人面相
我係用而家photo real face printing既水準去睇
我係認為佢大部份都係唔得
包括strange things同妙麗,我覺得佢唔得係因為我用新技術標準去睇
我連neca都覺得好多真人面相唔得

所以未話佢粗製濫造, 仲衰過以前果D

同埋膠質應該係唔同,
聽啲老玩家講過Mcfarlane以前係特登用一隻cheap膠,
啲隻膠又硬又鞋身,
上色會特別靚,同啲紋理好出,孩記嗰啲好膠既膠色反而係靚膠嚟
你睇佢例如stranger things或者以前啲半雕像,啲衫色紋理好靚,
應該係用啲啲cheap膠
我估啲啲cheap膠應該係太硬身好難開件開到高可動,
所以佢一轉高啲可動就唔再用啲隻膠
所以啲衫色同紋理係會無以前啲低可動半雕像咁靚

4舊入抵啦
除左矮 呢隻野都算多配件玩
利申:5舊水訂價入

美國amazon送香港 以前有無用過嘉里？
唔係SF有啲唔習慣

等mafex跌到$500

咁既價錢算係咁本身想訂裝甲版darkseid，但太少圖參考，唔知實物點

基佬版Darkseid

真但中意依個角色

Mezco d限定款後追通常貴幾多

插閃回個mezco頭有冇得諗

有時會俾kerry dhl送

有冇人知邊度可以齋買house of x wave嘅professor x 好似度度睇都要成set買

必要時淘仔/ebay啦

呢隻真係賣人氣, 我諗算係全部Marvel Legends最HEA出品

係 我純粹為左漫畫個design而買

淨買頭

980入到🤓

官網？ 我唔記得咗訂

唔係 我都冇訂 我係用香港限定krig同個鬼佬換

仲用硬膠衫

不思進取 明明mafex都開始用布

等跌到兩舊水就入啦

隻Iron Fist好撚正

圖

光頭單眼頭雕都做得唔好

一定又係矮撚，接受唔到

現時最好嘅超人

正 我都有隻紅krig未開 你係邊到換到

啱啦 買嚟當係skrull扮fury啦

收到sms話美森扣左black order條J數
但係仲未有出貨email

麥記又拍片撚下批JL 有冇人睇左

有呀都真係幾高汁下喎

Batman個頭真係唔錯 Darkseid身個關節太大條gap

影都唔撚見

隻閃電俠有埋特效件，隻黑超又係cls

留意咗好耐,唔明點解佢胸件要咁開

希望今次係堅

Mafex 可唔可以再販Justice League

笑撚死

我要黑超

改色應該唔會執輸

Mafex改色都可能延

老batman都算快出改色

但我d mafex 腳軟 又易 成隻腳甩

希望麥記會出doomsday, 太多batman喇

希望新模雖然肯出新版已經好好

All in

買storm 喇

之前都有考慮，但睇人開箱片，個胸位膠好軟林林
同埋麥記隻devastator好型，如果doomsday都出到咁就好（如果會出）

應該遲早會 但佢宜家興出近期漫畫個啲先

唯有等下麥記算係出得多反派角色，想請問ching bane入唔入得過？如果唔入bane就諗住等dark father同埋batman joker一體果隻，中意反派角色多d

邊隻bane? Storm 定麥記？
Storm 個隻好正
麥記得baf
無咩可動但都型

麥記果隻，我比較中意身形橫d
Storm既話我等緊出Ares，因為唔覺其他廠有出
點睇之後麥記dark father同batman joker baf?值唔值入手

我睇咗啲咩

今日上畫 就出新品
笨大出品 必屬佳品

呃完一浸再一浸

Bucky果兩個表情有乜撚野分別呀？

Falcon 面崩..

呢個pose好靚

falcon body幾靚，但個樣

好在叫有個眼罩遮一遮

等睇11

個眼罩好有用
同埋點解SHF出親感覺身型都係又瘦又矮咁

所有角色都係同一個高度

因為佢係用SHF素體加D DETAIL 上去
利伸 9up

1080

18cm高
美玩size

Batman joker 我就唔入了，另外搭個兩件唔靚 。個故事我都唔熟
Dark father 應該入，但superman 個樣有啲失望

呢個頭樣最好

真係有人會買？

見到個價真係得啖笑
Thanos 呢D人角氣都屌到傻 何況呢條力架?

開頭以為14300yen係set裝
對翼收5000yen
Bandai真係傻撚咗

shf Gamora出得咁柒

隔個包裝都聞到個柒味

Endgame Bucky已經整到成個Trevor咁
依家短頭髮仲更加明顯

仲收成$6xx
Bandai痴撚左線

3xx 差不多

隻綠色真係敗筆

隻綠色好撚柒

咁大架廠都出撚到咁痴線

似史力加